阿仙奴同利物浦究竟仲係咪爭前四🤔

究竟失夠分未

Liverpool, Arsenal and Spurs are all closer in points to the Premier League relegation zone than the top of the table.

@TimesSport

而家前四鬥低分咩

water wet

岩岩睇下積比表
MC 16勝1和 係咪痴撚左

啱啱放出嚟

痴撚線咁都唔可以17連勝, 廢左D

yes
阿古路陀衰家

系